有個武漢女喺關西機場公然話為咗健康逃到日本 對唔住。 日本人極嬲話佢犯播毒罪！

見有人鬧 梗係要和議。
rt

條女由武漢搭車落廣州去日本避難相同路線直落香港梗係大有人在
話明老老實實唔係只係嚟玩

真係自私到極點

另外整個twitter投票
希望大家支持

Push

捉佢返去

以為講句sumimasen就得

屌7你添呀，日本咪又系除福後代，都系中國人

趕佢出境啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

菲律賓就原機遣返

日本就welcome welcome

日本人俾支那人中出到咁會唔會做野

唔一定
如果群眾壓力大

槍決 之後做病理學研究

仲一機機送嚟

仆你個街！我下星期飛大阪啊
Btw，日本人係時候醒下

傳到話大陸人想利用日本國民健康保險依啲fake news

嘩

其實應該每一個國家嘅機場搵一個空間攞住長槍
總之有呢啲人一去到當地唔理三七廿一即場槍斃處死

符合國情

輸出病毒

罰錢 再加 送佢翻轉頭

是但啦班和豚咁鍾意支那d錢咪由佢地

開始覺醒緊啦
你估唔怕死咩

立條罪，拉曬佢哋入去坐

twitter唔代表現實
你望下日本投票率低撚到佢地我不理政治仲撚衰過香港

起碼上到下trends
之前全部動漫/綜藝/明星嘢

病毒閪

終國le個所為國家d人由上而下都係冇人性

cls

有無人可以翻譯下....

咪約略翻咗囉 #1

點解地球有呢啲咁仆街賤格嘅民族
極度自私從不諗他人，佢哋唔配喺地球生存

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

仲覺得好合理0理虧
否則不會做街訪

可摸以翻譯 雖然都feel到話要殺咗佢

排華啦排華啦排華啦

你唔translate點push都只會係圍爐

請將有肺炎嘅中國人 同豬之類一齊「處理（殺）。」
中國人的3k （3個詞都用k開頭）
污糟
令人作嘔
憎厭

日本人幾時先明香港人感受

有肺炎既中國人就應該好似豬咁拎去宰殺
中國人既3K: 污糟，乞人憎，討厭 (日文羅馬字開頭都係k)

日本都好垃圾吓 唔撚趕佢走

咁其實得北韓 菲律賓 台灣趕啫

日本人係嬲極咪又係SNS上面出post屌日本政府屌中国人
人地菲律賓坡狗原機遣返先係做到野

排華啦仲忍

咁靚女就原諒人喇

其實趕都只係趕武漢旅客，唔係全中國

支那人咁愛國
乜怕死嘅咩
唔好整污漕日本
捉佢返去啦

日本大推緊歡迎支那客 就預咗

睇完呢單野我覺得有必要有行動搞鳩黎港既大陸人

dllm

火刑

中共快玩完啦

Pish

日本ＮＥＷＳ：

新型肺炎で無症状感染者も、中国 7人一家のうち6人が武漢旅行

無症狀感染者嚇死左絕大部份日本人。。。。分分鐘可能會鎖國。。。

【肺炎抗爭】 係咪又淨係識得把口講驚肺炎 但最後又唔行動?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最後一推 推唔起推唔郁
自己條命都唔緊張 唔反抗
D毒殺到埋身都仲咁置身事外既話

sorry 咁香港人等住自己受返晒

所有生物都係單細胞後代，其實人同狗冇咩分別

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

日本幾時拒絕中國人入境

我實睇得明啦

抵啦日本仔
話香港人暴徒化

可以有幾衰就搞到幾衰
支那人真係好撚野

全世界出兵毀滅支共
個個國家射支導彈咁就唔會有人怪la

D

系你老母

日本咁多左膠

依個時候仲撘機，
隔離條友分分鐘係帶菌者

即時焚化

好似幾靚

中國人嘅起源未呀係非洲人，都係非洲人

上咗第十位
但唔夠hot cake 鬥

有血傳染性仲勁

日本人真係

日本人唔用粗口屌鳩人嘅奧妙

屌那星！有病毒重掛住食呢啲

一針見血

啲支那人新年就身痕想周圍去
見香港未算嚴重但啲國內城市病毒大爆發就想去香港過年
有微博嘅快啲吹到香港有咁嚴重得咁嚴重
至少要減少其他未有事/潛伏期/可能搭車時會染病嘅支那人嚟香港嘅機會

啱啱睇日本電視新聞
啲支那人面皮厚接受訪問
話嚟日本安全過留喺支那

好明顯真料 你去香港醫院睇下就知
吸血寄生走數王 有著數一定要拎到盡既畜生

所有國家關口配備噴火槍
一見到支那豬即刻對住個死人口開始燒 以免班支那畜噴口水

冇錯，大把人黎緊香港

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

有人話要中國賠

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

袁國勇話尋日開始得3日時間

拎有病既中國人同豬去處決，十分樂意
搞到好差，好憎中國人

其實唔係fake，堅料黎，日本啲節目吊過完，唔止集團式咁呃呢個保險，啲留學生租屋仲cheap到整到屋主自行裝修番、用爆晒啲信用卡買貴價野之後走佬返去變賣，唔還錢，搞到個朵臭晒，啲人唔敢租借俾其他中国留學生，跟住啲人喺weibo上揭發+吊呢班人搞衰佢地個名。

賤種

害人害物，唔死都冇用！